預算十萬或多少少 汽車建議

小弟考慮緊 fit hybrid gp5 / ct200h
有無師兄有建議

民主道路上必須抬起頭撐下去

GP5又好坐啲又好力啲不過如果個波箱收皮好多車方唔識整

*房

CT200 後座窄到hi一聲，如果坐得2個都可以既